1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту.

   # Відповідь

   Метод об'єкту це функція що знаходиться в об'єкті і створена для взаємодії з данними цього об'єкту.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

   # Відповідь

   У значення властивості об'єкта може бути будь який тип данних. Це може бути навіть об'єкт.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

   # Відповідь

   Це значить що взаємодії зі створеними об'єктами відбуваться через посилання, а не по значенню, як в примітивних данних.
   Копіювання таких данних через просте присвоєння назв цих об'єктів не копіює їх повністю а просто копіює посилання на цей обєєкт.
